海底撈人（原曲 海裡睡人）

天上飛 地上動
與你牽 著手 北上
海底撈 有沒有
簡單的 火鍋已 足夠

一餐邊爐不永久
幸福感覺卻不朽
若能再重來 亦都要重來
是 我 最 愛

碟聲起 麵滑落
與你隨 時上 深圳
舞再跳 情再留
心上掛 千絲和萬縷

一餐邊爐不永久
幸福感覺卻不朽
若能再重來 亦都要重來
是 我 最 愛

你我注定能食飽
彼此付出的金錢
再多的服務 不過是雲煙
消 失 於 空氣

食 海 底 撈

…

jm9